《長知識》政府產業署簡介

政 府 產 業 署 於 一 九 九 零 年 四 月 成 立 ， 主 要 工 作 是 滿 足 各 局 及 部 門 對 一 般 用 途 聯 用 辦 公 室 和 宿 舍 的 需 求 、 以 有 效 率 和 具 成 本 效 益 的 方 法 管 理 政 府 物 業 ， 以 及 善 用 政 府 土 地 和 物 業 。